［極重要］全部撐深中淺黃絲既同我入黎！

好重要好重要好重要

我朋友係黃絲，課左好多金，發左好多次夢，食左好多TG，但屋企人係黑警，所以住係紀律部隊宿舍。

尋晚佢同我講：

「尋晚9點幾有人話有人被差佬拉左(我見唔到拉左),我估係抄id
到10點幾
我住個宿舍出面無lala開始有人圍有人大叫 撩人出黎打交，射laser
其實入面有老有細路 有其他人係入面
呢度只係民居
入面好多小朋友，有街坊話見到射到真係個窗白哂跟住瘋狂diu人大叫

原來楝樓入面嘅全部人都可以diu 都可以指罵
原來入面嘅同路人都係無value嘅
原來係真可以無差別嘅
點解要變到gum
(P.s無人dup任何野落樓)

其實gum做同對準政權有咩好處？」

大佬入面唔只得差人，有小朋友，有同路人，需要這樣嗎
我中TG中到狂咳，我皮膚敏感 我住入面係原罪？ 同差佬咩人都打有咩分別

要分化班死黑警，就要木馬屠城，唔係令佢地同氣連枝，所以要令黑警屋企人撐我地，爭取得一個就一個啊！[/red][/size=6]

即使有黑警抄牌，大家要撚狗，都唔好分化黃絲，變相同黃絲割蓆啊～～

不割蓆不分化不譴責
都要不破壞運動係同路人心中形象啊

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

屌你老味你唔識用字體大細同顏色就咪撚用啦

轉自FB 日月神教

有公務員宿舍住客好驚示威者搞到自己？嚮個窗度大大隻字貼返「光復香港 時代革命」，咁大家就唔會搞錯啦。禍必及妻兒係做硬，連最低消費都唔做，咁到時唔好怨。

網友來圖，原來811港島東公海Tg Group其中一個Admin係住係柴灣公務員宿舍，即係有屋企人係警察，佢頭先響Group度鬧示威者之前點解去佢間屋示威，話點解要禍必及妻兒。

老實講，就算你立場係支持示威者都好，你享受緊嘅如果係屋企人做壞事換嚟嘅福利，今時今日真係預咗要比人攪埋一份，呢個就係你享受呢啲人血福利嘅代價。

鬼叫有屋企人係警察，最多就住就住盡量唔打中你，唔會停止禍必及警察妻兒。

而家香港係打緊焦土戰，講到明焦土就個個人都會受影響，無呢個心理準備就唔好講革命。

28Su0y9bHtNZbDRLd_mTyNTmyfb7X3aMoOT30vyh0MJnymAaxoTgxeuvVQ

想問綠色字 黃色字 紅色字 紫色字 各自分別代表咩意思
仲有gum你老母

好唔順眼 睇到一半唔想睇

其實入面唔係得黑警大家行動時諗清楚